王嘉爾都幾有義氣

送咖啡車應援比隊友
連登成日話咩不和

關你撚事

咁快手

落咗瀉藥

蝗嘉爾？
拎香港身分證然後做護旗手嗰件垃圾？

收皮啦護旗手蝗+2

?

靈車開送

You=5mo

唔L想知